澳洲餐廳用寵物糧煮餸斷正 老闆解釋︰廚師唔識英文

澳洲珀斯的印度餐廳「Cafe Marica」廚師被衞生督察揭發竟然用寵物糧肉類煮餸，周三被罰款。老闆為廚師辯護，指因為廚師不諳英語，故看不懂盒上寫著「寵物肉類」的字眼。

老闆克里斯納斯美（Kopikaran Krishnasamy）說︰「我們一直向有信譽的買手購買羊肉，但最近有客人向廚房推介另一個批發商，於是他們更換了。」

他又解釋，當凍肉送到廚房時，雖然盒上標明「寵物肉類」，但廚師看不懂英文，故一直蒙在鼓裡。「他以為是羊肉，便如常開始準備食物，此時一名食品督察剛來到餐廳。」

老闆強調，那些寵物食糧並未給予客人享用，另外他解釋，供應肉類的經紀在包裝袋上貼上供寵物食用，「只為了避開一些嚴格條例」。不過餐廳最終也被判罰款大約1.4萬澳元（7.98萬港元）兼付堂費。

同之前ching chong buger同一區

食神

印度佬

以為用寵物煮餸

D寵物肉同普通肉係超市又真係放埋一堆咁

寵物肉分分鐘貴過普通肉

睇標題仲以為係中國佬做緊

我有批牛肉好平 得閒咪打依個電話囉